［入嚟討論係咪有用］對付廢中廢老嘅不合作運動

地鐵 巴士 唔讓座

一旦被屌
我地嘅回應：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

重覆到自己/佢地落車為止

真黃絲就照讓

反送中

推

無人都要推

入嚟討論下好無

無野餐 都要做少少野

請勿散播失敗主義

革命 需要 繼續努力！

再無人 我10連架喇

推啊屌你老母

廢中廢老食屎啦

唔好咁勞氣

啲廢老 仲要望住我 個位 好想坐咁 暴徒又點會讓座俾你地啊